停一停、諗一諗，我哋的初衷係乜嘢？唔好係衝擊中迷失方向!!!

對於前線呢句：
「我地要做既，係令差佬清場一次難過一次，唔係一次易過一次。」

需要反省的是 這個目標想達到什麼目的 什麼效果， 對於起初要爭取的訴求，有什麼幫助？

當我們 要作出什麼行動前， 也必須要思考 我們的初衷。 如果背離初衷，可能都只是自我迷失，根本對事情未必有任何幫助，並可能對所爭取的事情，帶來反效果。 必須慎思。 所有行動都需要為 我們所爭取的訴求帶來正面的價值，才有意義， 才不致迷失。
加油， 願神指引我們， 叫我們不至於迷失！

我也同意你的觀點

我們正在一個轉捩點，政府在打經濟牌，將示威者打造為經濟破壞者,實情是政府通知示威地區商舖關門。快閃行動現在也變成給街坊不便措施，對警方或政府傷害何有多大？

真的要改變策略,要用輿論和吸立更多市民支持去逼政府實施五大訴求，也要善用商界和政界人士！

擺買是可給地產商最直的傷害，不買非日用品，不買新樓房，不光顧大商場，撐小商戶

長遠來看要再做常規性的每個月的第一個星期一擺工，給政府真正壓力，減少無目的的街頭衝擊

至於政界的支持可用選票表達

五大訴求，缼一不可！

林鄭記招篩選傳媒 經濟問題優先 我覺得記者可以咁

政界猛人揭林鄭底牌 - 馮睎乾

如果唔係有勇武抗爭條例一早過咗

SET DEADLINE

依家情況同上一個月差多
又係做好多嘢令到行動失去咗個目的

大家仲記唔記得 和理非>deadline>勇武升級 嘅抗爭概念

其實點解大家放棄左deadline?

本人草擬計劃（無共識，紅字字眼為我建議之重點）
「於824訂立18區游擊deadline
行動會無通知無預告日子於進行18區警署進行。
各位市民請盡量避免靠近警署，而亦注意到黑社會對市民之恐怖襲擊，請踴躍匯報，我們必不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意，盡力保護市民身命及財產。

1/9訂立大三罷deadline，正式宣布開啟臨時議會之準備，只作通知，在一個月政府必須重拾市民對政府之信任，否則於1/10正式對外界宣傳香港政府因使用恐怖主義管治失去合法性及失去市民支持：
-元朗黑社會勾結，及多次故意包庇恐怖份子無差別襲擊
-武裝警察向市民無差別襲擊，並非執法行動
-多次非法剝削市民人身自由，以執法或拘捕之名嚴重侵害人身安全及傷害他人身體
-多次故意違反合法使用氣化催淚神經毒劑指引無必要起過量使用，於民居過量無差別無定向使用或產生高度毒性之過期化武，此舉危險市民生命安全，以及製造之社會恐慌及不安，無疑為非法恐怖主義行為

此恐怖主義管治已引起社會及國際極度不安，為平息社會不安，市民會成立臨時議會正式取代香港特區政府，為平息社會動盪，避免進一步經濟損失。」

預告8月尾一個星期會demostrate政府再無力管治及保護市民
為回復社會穩定及回復經濟，9月2大罷工晒馬，開始全力文宣討論成立臨時議會事項
一個月期限要求政府提出方案平息社會不安，否則會於10月1正式宣布取代特區政府

百分百同意,八月五日前的用武令條例得以暫緩，壽終正寢，也可施壓給政府，警方的過份暴力,和香客勾結及選擇性執法也給我們加分，因為有好多市民同意我哋嘅觀點。

但現在的武力你又覺得一般市民如何看呢？

Block咗樓主

不會忘記721